幾千天沒套幸福嗎 你是傻的嗎 違憾是你將做爸爸

幾千天沒套幸福嗎
你是傻的嗎
遺憾是你將做爸爸

絲打想J妳隻腳

hello 絲打

Hello

好悶呀，陪我吹陣水

我慢慢的脫 你穿的黑絲
舔著你的腳步舌吻不停

（普通話）

黑絲黑絲不要脫 讓我摸摸
J下黑絲不帶套 我奶得到
嚐到 黑絲黑絲臭腳味道
我J癢懊惱 你陪我盡訴

dllm, 文呢， 卡卡呢

無文呀

夠疆就縛起我調教下

大巴大巴車落去，車車下可能有文

可有新condom 重用的condom
重用到沒再共你搞野

笑左

是你媽 戳穿 你做爸爸啦
原來佢想要孫仔啦

唔記得左個音tim

好呀 想吹啲咩？

改詞，我改你接

盡力啦
利伸返過幾年教會

沒有得你的允許
我都會吻下去
吻得精彩你的西水准我喝下去

那氣味濃烈到
仿似你含著我流淚

btw度得好辛苦

第一句幾好
第二句果然教友

那氣味濃烈到
仿似喝尿水鹹味

但漂亮喝下去
仿佛冬天飲雪水

男：
被我一貫的插嘴
要深深插下去
被我深深插入
中出以後 找到我樂趣

block柒你條傻鳩當冇睇過算...

對唔住大佬，唔好block
唔睇都m唔緊要，唔好block

玩其他好無
唔曉玩

btw絲打仍然咁痴線

你識我？

以前交換過tg

我甘於生個女 繼續快樂流西水